感觉香港男人绅士，大陆男的不懂照顾女性

最近在做个项目，跟香港人接触比较多，发现他们比较绅士，会照顾人，还帮你夹菜，陪聊，相对而言，大陆男的没这根筋，不是很懂照顾人，就事论事，男女平等，各有利弊吧！大陆男人的做法比较不容易让人想歪，香港男人的做法就比较暖心

說真的，香港男人真不錯
最喜歡妄自菲薄
爭著吃屎
８０後男的工作ＯＴ
９０後男的在異性面前做狗公
圈養真的不錯，省油的燈

港男慣左狗公格lur到得米
大陸既大男人唔會死lur

殘體字無人屌

沒事兒

講撚返好啲廣東話 大家再作討論

計咗毒撚？